想問大埔撞車意外入面有咩人係唔會比連登仔屌

唔救人又比人屌 大佬 岩岩死唔去 未定驚 咁又要比人屌
救人又比人屌唔撚識就咪撚救

死唔去 做訪問影張相笑下 又屌

仲有好多

想問成件事入面 有咩角色係唔會比人屌

消防

吊雞佬無俾人屌過（好似係）

你又岩 暫時都未見到屌鳩消防唔應該咁救

係咪有人屌過佢咁遲黎

做嘢咁慢

著咁多布
我點j

連16歲去馬場都俾人屌

做野穩陣快手 咁都有得屌
Btw 救護無被屌

等車嗰個死者

我今日都有同人講過同一樣野

好似無咩人理
呢個都會比人屌等車玩電話喇 唉

最慘係受訪影相笑一笑都比人話 佢笑喎
咁都死唔去我都覺得世界會唔同左喇

(幫手推!!) 大埔撞人架車已搵到